是日早餐

弓口你食腿強治

呢啲野都要買

仲有個雪菜米

大佬呀煮煮煮咩

肥

又話唔影

入黎就係睇狙擊

入嚟就係俾負評

呢啲要煮都唔貴